小姐,我奶

奶奶,奶你死人頭咩！